「鬼國」支那依加出門口都要許可證

出門口都要拎pass

出門之前要有證
但拎證就要出門口
我睇左啲乜撚野

毛時代
咩都要票

支那人的自由

遲啲屌閪都要有屌閪證先比屌

有雞先定有蛋先

black mirror情節

幾時會有軍票購糧?

不如唔差在封埋關啦

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

不反對通知書

唔明點申請?

冇證嘅唔係要出門口至拎到咩？

但冇證又唔出得門口，咁……

淘寶申請

市民 : 我需要出街
政府 : 你先要申請通行證
市民 : 但我需要出街申請
政府 : 那就申請啊
市民 : 這是我為什麼要出街
政府 : 你的通行證呢
市民 : 我沒有他媽的通行證如何出街申請通行證
政府 : 通行證

你有通行證一早死左喇

個圓印有幾難整？

上海獨立

冇日期

你不如話有證先可以呼吸
到時大量中國人口死
佢地就話派唔切姐唔係唔比你呼吸
死果刻都體諒，政府都有難處